HKU Space既postgraduate Diploma 屌唔屌得過？

會唔會好冇認受性？
利申：3大 grad

樓豬本身咩科